認真問, 點解阿sir淨係諗過移民火星點解唔移民月球呢?

雖然月球淨係得地球ger四分一, 但係 應該行咗簡單一步先, 將一批人類送上月球住下先適應下喺太空嘅生活